%@Auteur:\url{deneuxmath.free.fr}\par
Les cinq sixièmes des élèves de 4\ieme\ d'un collège étudient l'anglais en 1\iere\ langue. En seconde langue, les trois quarts des anglicistes ont choisi l'espagnol, les autres ont choisi l'allemand.
\\35 élèves ont choisi l'anglais en 1\iere\ langue et l'allemand en 2\ieme\ langue.
\begin{myenumerate}
	\item Quelle fraction des élèves de 4\ieme\ ces derniers représentent-ils ?
	\item Combien d'élèves de 4\ieme\ y a-t-il dans le collège ?
\end{myenumerate}
